五大訴求 區選公投 ! ! ! ! !

手足唔好灰心，所有戰線都要盡力一試。

區選取消就取消，延遲就延遲，但如果極權繼續去馬，我地亦都唔可以放過呢個機會，展示香港人爭取五大訴求既決心，比全世界睇。

區選 = 五大訴求公投 ! 邊區選到保皇黨，就即係唔撐五大訴求; 係同路人，就要自己果區踢走保皇黨。十八區民主爭奪戰，就在區選。

重申政府必須落實五大訴求:
撤惡法 - 永不再提議送中條例，撤銷違憲之緊急法!
非暴動 - 公開取消整個反送中抗爭的暴動定性，廢除萬惡公安條例!
查警暴 - 成立獨立調查委員會，徹查警察濫暴、濫權、縱黑，並實行警政改革，重組警隊!
銷控罪 - 釋放所有因反送中抗爭而被捕的示威者及市民，停止相關濫捕及濫控，承諾不予追究!
雙普選 - 解散立法會，推行無篩選 (+無DQ) 的立法會及行政長官雙普選!